咪再失敗論

唔好以為可以好快迫到個政府回應 呢場係持久戰 如果係咪都衝輸既只會係我地 好似立法會個日係迫不得已先衝 我地每日都從失敗中學習 邊有咁易輸 我地要打游擊 手足齊上齊落 今日我地學到既野係走唔走都好 最後係在場人士決定 我相信呢個反省係今日既成果 大家加油 唔好咁多散播失敗 負面情緒